异常潮湿的冬天促进了树木和其他植物的生长，随之而来的是干燥炎热的夏天，抽走了它们的水分。 扑灭火灾失败了。 这就是加州需要做的。 2020年9月17日，MIT科技评论 
 9月和10月通常是加州火灾季节的高峰期，此时植物已经被该州干燥的夏季吸干了水分。 在持续数周的破坏性野火之后，加州面临着大范围的停电 
 这些模式包括被称为El Niño的间歇性海洋变暖、北冰洋海冰的范围以及各大洲土壤中的水分含量。 改进的三周天气预报可以从灾难中拯救生命Alexandra Witze, 2020年8月27日|科学新闻 
 这就像龙卷风，在错误的温度和湿度条件下消散。 什么是个体? 生物学在信息论中寻找线索。 Jordana Cepelewicz | 2020年7月16日|量子杂志 
 该装置现在产生的能量是使用天然水分时的五倍。 卡罗琳·威尔克，2020年6月29日|学生科学新闻 
 事实证明，羊毛可以调节温度、防水、吸干水分、抵抗污渍和污垢。 2014最酷的时尚创新|Raquel Laneri | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 过多的降雪是由于在风暴系统中有充足的水分。 大力神,Schmercules。 以下是美国最严重的5场暴风雪Nina Strochlic | 2014年1月3日|DAILY BEAST 
 一方面，温暖的空气比凉爽的空气含有更多的水分，所以水分含量会随着全球气温的升高而增加。 你能把全球变暖归咎于摩尔吗? Josh Dzieza | 2013年5月21日|DAILY BEAST 
 凯西在一个关于蚂蚁“正在寻找水分”的片段中说得太过分了。 凯西·李·吉福德侮辱马丁短且更令人难堪的时刻(视频)|杰克·海勒| 2012年5月31日|每日野兽 
 全球变冷意味着空气吸收海洋水分的能力下降，导致降雨减少，气候更加干旱。 全球变暖的好处|Stefan Theil | 2011年8月26日|DAILY BEAST 
 小嘴巴嘴角皱起，蓝色的眼睛里凝结着水分。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 潮湿的空气使烟草变得温和，但却使人难以吸入，虚弱的肺部无法承受。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 尽管夏天很热，土壤也没有水分，但作物通常很丰收。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 如果还是太潮湿而不能播种，就必须再次翻面，并与一些干燥的物质混合以吸收水分。 农业化学元素|托马斯·安德森 
 秋天翻过的床比后来烧过的床更能保持水分。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。